今日 我擔住口煙 係條街度喊左

跌入人生既低谷，樣樣野都唔順利

工作上，做緊份完全唔係興趣同專長既工，前路茫茫，有搵過工但係個人好似生晒鏽咁完全唔夠其他Candidates爭。其他同系既同學就個個post自己係大公司做既相，話自己學到幾多野，我就好似成pat屎咁，想轉番出去都冇人請。人又窮，身邊同事個個有錢過我，經歷既野又多過我，我就好似個無知小孩咁

畢業之後，完全keep唔番以前既朋友，灰心難過時完全冇人可以分享，亦都唔會有人主動關心，異性朋友既數量為0，生活亦都無聊到極點，好少有人約出街

感情方面，有努力過想搵個岩自己既對象，但好似屢屢都係失敗，望住身邊既大學同學個個拍拖好sweet，又望到IG啲靚仔靚女生活燦爛日日開P扑野食好野，享受生活，我就咩都未試過咁濟

投資又失利，眼光其差，大升市都輸左差唔多一半身家，成日同自己講年紀仲細搵得番，但人生有幾多個十年，我最驚輸左個信心

最近連其中一個好重要既親人既身體都變差，我先發覺，唯一值得慶幸既係家人一直都好好，每日番到屋企都有暖湯飲，有人會關心我，好溫暖

咁大個仔最多食過一兩枝朋友比我食既煙。但頭先食lunch，我同班同事講約左人自己食，行到樓下，真係忍唔住，去士多買左包純萬，想噴晒所有既煩惱走，但我發覺做唔到，而眼淚終於湧出黎，對面個阿伯見到即刻行開左...我真係好樣衰

有冇人明白我

人比人 比死人

男人哭吧哭吧不是罪
撐住啊樓主

加油

樓主幾多歲呀

死煙隡

我愛你

大家都只會喺social media post 一啲好嘅野 每個人都有唔同嘅煩惱只係你唔知姐

我自己都有唔少野煩緊，大家比心機啦

跳樓好痛嫁唔好啊

大升市都輸左差唔多一半身家

連登比愛你

我以為自己開lo

開po

樓主加油 連登有愛

知足常樂

睇怕都係買熊當投資

傻豬黎，買黑冰丫嘛

我24歲

一個月前同5年女朋友分手
尋日俾人炒左

大家一齊加油

無喊右？

我俾你扑住先

記住 千其唔好有同人鬥既心

我 44 都係成日一個人,成日都低潮,不過人見識多 recover 快果隻

點首歌比樓主

樓主加油！

樓主

你都算係有個健康既身軀同四肢健全丫 比起好多身體有事想做乜都做唔到嘅人已經好好多

你既問題都唔算咩大問題啦 進修下又一條好漢 加油啦！

自殺啦死煙剷 廢物 你人廢
連企係條街到喊都要影響人呀廢物

樓主加油

係囉四肢健全
起碼有手有腳可以擒上天台

比起好多身體有事想死都冇得死嘅人已經好好多

你既問題都唔算咩大問題啦 十八年後又一條好漢 加油啦！ 咪撚再係到街到食煙啦廢物

男人結婚前仲有得你去輸
喊乜春

唔喊埋右

利申我正仆街，樓主加油

傷心後 也要努力向前走！
比起一些臨死的人 已經很幸運了
至少自己還能呼吸
樓主撐住

講咁多都無提過夢想，男人無夢想同 _ _ 有咩分別

樓主 聽我講 短時間内唔好上fb ig
重有 珍惜同屋企人相處既時間
最後 要有健康身體 先會有健康既心理質素
早睡早起 健康飲食 來日方長 慢慢面對 support you

樓主加油呀！ 你講既好多人都經歷過
記得仲有愛錫自己既屋企人
You are not alone

係啦垃圾 食多幾支煙
自己身體幾咁閒姐
最緊要吸你二手煙既人身體差過你呀

入黎為左講呢句

今日事情如不順 今日問題仍不盡

吐出來吧 一口一口的煙絲 一口一口的烏氣

然後 將包純萬掉進垃圾桶 繼續工作

吸入一口一口的烏氣 吐出一口一口的陽氣?

我明

所以我都好迷茫

睇你成篇文，都係上ig fb累事，上少啲啦
個個都只會擺最風光嗰面上去，人哋背後捱到仆街又話你知咩

巴打唔使咁灰喎，過多一排你就會

習慣㗎啦

預視到將來嘅我

有工開OK啦

保住份工呀

傻豬黎GA

上得fb
都係報喜不報憂

樓主做人最緊要有鬥心
唔想而家咁就定個目標
開創自己未來

示意圖

起碼你而家都有份工

同意樓上
我工都無 情況仲衰過樓主

過多排仲會肺癌添

呢個真
睇佢地好似個個禮拜去邊度食好西又去邊玩咁
其實可能去一次之後d相post成年

樓主加油啊
已經好過我家陣又失業
屋企家變搞到就黎屋都無得住
但辦法總比困難多 唔需要咁灰心

燃點香煙喝淡酒,所有不快都溜走

頂住呀樓主

以為自己開post
但樓主最少重有咁好嘅家人，相反自己就....

加油呀樓主

要一齊加油

巴打我同你經歷差不多
方唔方便add我tg傾下

沒有煙鏟是無辜的

你係廢果方面已贏人幾條街啦 挺起胸膛繼續行啦

垃圾

facebook只會越上越depress
而家都戒緊

巴打 喊完就要同自己講要堅持落去 加油

思維錯誤？
唔係聊交嗌
我想問下咁樣同聽到有人跳樓自殺就講：有勇氣死無勇氣面對問題
有乜分別

唔結婚咪無得輸

唔好咁多比較 知道自己年年都有進步就夠啦

巴打😭

好撚多on9仔講依啲野

工作果邊，完全明白

加油
但唔好食煙 thanks

淨係睇 埋 d 表面野

試下聽呢首歌

sparkle horse - hey joe

雖然我唔明白你，但代入都覺得你好痛苦。。。加油呀，唔好輸比人生

我之前搵工都成日無消息，其實可能係見工個技巧唔夠好，未必係你唔夠人好，唔識表達可以練習多啲，加油啊
再者社交媒體上面一定係放人生勝利組相，點會放自己可憐既相

我唔食煙，但我都有過係條街到喊左既經歷
一齊努力啦

大多數擺facebook都係光鮮嗰面鬥晒命姐
真係唔想人比人既quit facebook囉， 做好自己，唔使受人影響

返順豐20k起

死煙剷抵撚死

有好好既屋企人已經好過唔少人
人比人比死人呀

I know that feel bro

做人切忌有比較

我係你我死咗佢啦

有屋企人關心仲唔夠啊

好好珍惜你屋企人仲好過喇，朋友幫到你幾多次

巴打 唔好放棄！
一齊加油
喊完就明天會更好架！

加油喇 輸咩都得信心唔可以輸

有啲人你真係有機會永遠都比唔上
可以做嘅 就係不停努力增值自己
你讀書嘅時候做咗啲咩？
工作緊嘅時候有冇裝備自己？
只可以講 可憐人自有可恨處
btw 樓主加油

樓主住邊區，北區得閒出黎吹兩咀

We're all just prisoner, living in the different world

冇喊右？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

食多d死快d
早死早超生

頂住 加油
完全明白 近排自己都事事不順

成績差
冇朋友
冇女友
有時我都想跳落去一了百了
興幸仲有屋企人

工作-->唔得...
愛情-->唔得...
投資-->唔得...
親人-->唔得...

都好唔掂吓喎..
建議一步一步嚟

首要搞掂
1. 健康同工作
然後
2. 投資平倉後等"健康同工作"搞掂先, 轉平穩再轉進取
最後
3. 愛情

共勉之 加油巴打 上個月我都係咁

冇出色咪冇出色
人生係咁
我都係咁
路一樣咁行
唔好自卑
好好行落去
想喊就盡情喊啦

標準喊埋右

同意樓上
如果你長期睇到人地點威而自己無能為力嘅時候，你啲情緒只會每況愈下，成個腦都係負能量。

要改變就短期都咪再上社交平台啦
改變下自己個mindset啦 positive d

do your best
do your best
do your best

唔憂柴憂米 有穩定工作 有屋企人關心 已經幸福過好多人 btw 加油巴打 你識喊證明你想進步 仲有火！

咪食純萬啦成7/8mg

加油啊 岩岩畢業幾年係難捱d
完全明你感受

同你差唔多，加油

死煙剷食屎啦

抽口煙 吐走不快

大升市輸錢唔係你嘅錯，而家好多藍籌都升下跌下咁，其實個市好怪

我明
成日有種心態就係點解人地做到 自己就做唔到
我係咪真係咁廢？ 重重覆覆咁問自己

唔好將所有問題炒埋一碟
唔好將所有問題炒埋一碟
唔好將所有問題炒埋一碟
要講3次。
寫低晒所有問題，解決唔到既，就放埋一邊算。
無錢就唔好投資住。
無愛情運就唔好溝女住。
屋企人有事就帶佢去睇醫生，你又唔係醫生。
做番自己，做好自己份工先。

這麼多年的兄弟
有誰比我更瞭解你
太多太多不容易
磨平了歲月和脾氣
時間轉眼就過去
這身後不散的筵席
只因為我們還在
心留在原地
張開手 需要多大的勇氣
這片天 你我一起撐起
更努力 只為了我們想要的明天
好好的 這份情好好珍惜
我們不一樣
每個人都有不同的境遇
我們在這裡
在這裡等你

點隻歌俾你

加油呀，樓豬。
關關難過關關過呀，你都唔會信自己一世會係咁嫁啦？
所以好快會冇事，仲有你越諗自己唔順利就越係唔撚順嫁啦！

請我食支煙 ok?
利申 小學雞 未食過

總要有你呢啲廢柴襯托勁人上位
所以你其實有用處

唔係每個都有能力可以追逐夢想

煙鏟pk死！

我畢業之後 10 年都無好過
近 2 , 3 年仲要好黑
無計架啦, 只怪自己天生黑囉

我全部野境況同你都差唔多

但唯一好過你既係 我好彩唔係死煙剷

堅持住呀巴打,一切都會否極泰來

其實唔開心真係唔好睇咁多ig
個個都淨係會po生活中美好嘅一面
其實背後好多負能量你未必知
當你睇得愈多，只會愈覺得人地生活幾咁好，
自己幾咁差，
所以巴打，可以試下做下義工/學下嘢，
主動擴闊下生活圈子，
唔好再睇咁多ig

tum 小朋友就得

當你人生唔如意左十年 就唔會再咁諗

已經見到幾年後既自己

放開啲啦樓主，反正都無意義，大家最後都埋係泥土嫁啦，輕輕鬆鬆，開心放鬆啲過咪算

洗唔洗我比個股票no.你?

你依啲撚樣出少句聲咪得囉

自己唔食煙
但係呢幾年好多唔開心嘅嘢
突然好似明白食煙嘅人嘅心態
每次吸煙再呼d煙出黎嘅一刻
或者就好似由心底釋出所有煩惱咁

巴打我好明白你既心情 我都唔識安慰你 總之加油 生活都係要過

唔開心就放聲喊出嚟，喊唔係一件羞恥嘅事，順其自然，凡事唔好太執著！

我都試過類似經歷，唯有係呢啲時候先識感激有屋企人
加油呀巴打，屋企人會係令你繼續堅持落去既原因

樓主比心機
我明白你
我都差不多景況
共勉之

收嗲啦正一loser

Fb ig啲野有幾多係真
你keep住行自己想行既步伏就夠
唔係大眾行 你就一直要行
你有你既路

巴打 加油！
男人老狗內心要夠強大先得架，頂住！
無野會再衰過而家 ok?

起碼你無負債
仲有本事去搵興趣搵工同食玩訓

屌你以為咩煩惱，男人老狗就唔好成個八婆咁睇人ig妒忌其他人嘅生活啦

樓主加油！！
同是天涯淪落人 所以我明，但你要諗下你擁有嘅野，灰一陣好啦

Same bro

仲有連登巴打支持

咁應該點
身邊個個都叻過你，有咩可能唔鬥

認命，呢個社會唔會個個得其所願
甚至做到「上等人」

睇住地下一格階磚，你就剩係睇到一格既野
但你如果肯抬頭，你就會睇到一大片天空

谷底唔緊要，代表有發揮既機會

樓主頂住
其實好多時ig post嘅都係好開心嘅野 但係後面每一個人都有自己難處唔開心 係睇你用咩心態去睇
依家低谷緊 之後所有野就會越來越好架啦
揾翻自己興趣同目標

建議樓主，試下搵一本自己有興趣嘅書去讀一下，乜嘢題材、乜嘢內容都唔緊要，最重要對本書嘅內容有興趣，可以嘅話文字多啲圖畫少啲（咁會襟睇啲，想象空間多啲）…

讀一本有興趣嘅書，可以定自己心情安靜落嚟，讀書可以養性，亦可以充實自己…

希望樓主可以喺不如意之中，搵到一絲慰藉…

共勉之

會日日post燦爛生活嘅我諗得保險佬，樓主睇ig唔洗咁認真

巴打I love you
你得架 雖然呢句好廢
但做下運動岀身汗會唔會好d
定食下好西？

唔好比 睇下點做返自己 加油巴打

all in crypto 後抄散攞福利

you are not alone bro !!!

未來既我

巴打邊頭返工/住邊頭? 如果你想搵人傾訴 我可以出黎同你食個飯傾下計
我係一個幾好既聆聽者 起碼庬我唔識你 唔識你身邊既人 唔會唱你
重點係 我有你相似既經歷

工慢慢搵啦 有時間慢慢提升返自己skill
再轉工

人生總有谷底
唯有相信黑暗過後總會係晨曦
只不過可能要等耐d

安慰你同時安慰緊自己

我明
利申煙民

我明
我都係 以前既朋友keep唔到
以家出黎做野更加難識朋友
曾經比人話我冇朋友係因為我有問題
好灰心 唔開心既時候冇人同我分擔

死煙鏟都咁多人幫
痴撚線

agger
煙鏟死全家

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

Social media真係害死人

喂 黑到盡頭 好運就會黎 頂住呀！